香港得番幾年命，我地唔可以後退

送中條例依家仲未解決
但我地已經見到背後boss嘅影子
社會信用監測系統已經搞緊
我地都見識到被中共支配嘅恐怖
依家大部分香港人都坐左同一條船
我地前所未有咁團結
我地只有呢一次機會
係中共內外交困嘅時候
我地食住個勢繼續做落去
一鼓作氣頂撚死呢班仆街
We are Hongkonger！

自問生於斯長於斯 唔想移民 亦誓不做順民唯有做暴民同班仆街高官一齊攬炒！！